唔好被人哄到戴泰國陰牌，鬼娃

依家好多電視節目，媒體吹捧呢類野。

其實依家資訊咁發達，人又咁信自己

買塊殼，自己擺自己d頭髮指甲(你佛牌都係差唔多呢d野)，財就溝d金銀，桃花就用花粉香薰油，用自己個樣做法相,念咒開光都好簡單姐，仲係自己能量，包有作用(雖然一開波唔大，但供奉得耐就會慢慢勁),仲要無副作用

正牌都無所謂，搞到陰牌咁又屍油，又墳場土咁真係on柒。

講堅嫁，幾千蚊請個，不如你自己DIY做一個，幾百蚊內搞掂，一個唔夠力做夠十個。

你自己唔會害自己最緊要。

仲有玩入靈牌最最愚蠢

與其你要一至幾十個死靈幫你

大佬你都有靈魂嫁，自己都有咁既能力

做咩要靠一個泰國大師，駁佢捉隻怨鬼入牌做好哂安全措施。你仲要做奴隸照足規矩供奉隻靈，如果唔係佢發牌氣你就大劑。

唔好咁傻啦！要做功德就去無國界，由貪生痴到玩陰牌真係死左都唔好怨。

推

你請過？

有女仔fd請過，好on9,咩男大靈牌.晩晩比鬼搞

嘩

自己供奉自己

Lol 佢點知俾人搞

求桃花求到比鬼搞，最後仲要比錢搵人請走塊牌先無事。

請左之後，晩晩發夢比個麻甩佬搞

點畀鬼搞法

我提出個方法姐

與其供奉其他三唔識七既靈魂，點解唔供奉自己

十間有九間都呃神騙鬼，搞咁多野，最後俾神棍呃晒啲錢就會醒覺

扑野

呃尻你，無效還是可

真係有猛料係裡面你仲驚

不了

信呢D都贛尻

如果自己本身都衰，咪衰上加衰

最幣好撚多人信。。

bigboyclub有幾期講鬼娃

屌，識幾個mk即刻走去請仲要嗌仔仔

屌你老味之後日日話好驚好驚又話見到野點算好

你衰極都係仲在生，叫做正能量，係叫做廢d

個d真係衰起上黎攞命既。

原則上，我係想講如果信呢d陰牌有用

點解唔自己整，要冒咁大不受控風險

係有料發過豬頭啦洗為個幾舊水up到口臭摟你買

可唔可以請隻靚女番泥晚晚搞我
有冇得睇左身材先請

點搞

咁自己可以點樣DIY 想知難唔難

搞到你腎虧生活有問題喎

咪玩啦老兄

就好似你日日打飛機 好快死

整好點供奉?

有幾難，個d陰牌你睇相都知係一舊泥

你自己比心機一定仲靚，其實無咩規則，整出黎又心安理得，又有用

正確，我認為信埋呢啲唔科學又唔係導人向善既神棍野，一係智力有問題一係就想呃人，最鐘意迴避人地質疑講句信則有不信則無既廢話。

樓主咁勁我家陣屌你老母，你可唔可以隔空落降請鬼搞我？我之前係高登都屌走幾個想呃人既神棍。佢哋當日話我得罪鬼仔會搞我，過左幾年日日都咁好？

你載係身既話，例如賺到錢，咪多謝佢幫你賺到錢，今晩食多兩啖飯多謝自己。

塊牌擺係乾淨地方，鍾意模型咪擺係模型櫃

其實無咩所謂，係你自己分身，你打爆佢都無事。

唔見左塊牌咪同自己講我收番個分身。

雖然好似好兒戲，講堅你真係咁做我保證一定有用，同埋唔會有載陰牌d負作用

同埋無論玄學心理學都講得通

屌，你智力有問題，我叫人唔好信呀

要信就信自己呀，你明唔撚明呀！

你一黎就屌人老母咁點令人迷途知返呀

溝通識唔撚識呀

Agree
信鬼神都要行邪路
唔知係咩心態
Logic fail

垃圾神秘主義，一係努力做人，一係就照下自己個樣先啦，個個發達天下大亂架喇。

人地同你打，同自己打，兩回事嚟 唔通30歲仲做魔法師咩

戴呢D野唔係問題 話知你掛到成身都係

但係信呢D野有力量就真係好贛尻

做人邊有咁多捷徑

幻想下好似隻催狂魔 吸緊你陽氣
但你就夢見同條女搞緊

樓主叫人唔好信，你屌佢老母做咩姐

笑撚到仆街

佛地魔係陰牌創始人

佢最on9係搵左條蛇妖做分身，蛇都有自己意識，溝埋咪痴撚左羅

死因係因為Thanos

有d玩邪陰牌既發幾個月，跟住下場悽慘過你睇戲

死因係on9

我已經日日打，有時兩鑊
係靚女嘅，晚晚射到佢滿滿兩次有咩所謂

樓主好人講真話
但係小心啲
阻人發達會.....

識個女仔fd，又係載男靈既陰牌，唔知搞左咩，得罪左佢，就幾乎一星期有兩三晚俾個男靈搞，佢話最奇既真係有高潮，朝朝訓醒條底就濕哂，個人好似高潮左咁勁攰

麼牙

真係好撚容易就得罪

聽過有一單，隻牌鬼發夢搵佢，醒左一句屌你老母就得罪佢。

搞到要去泰國山卡啦地方先搞得掂。

問題佢唔只同你搞，仲係借呢個搞去入侵你精神思想。

如果有陰牌商上連登

我相信會認同我

個個賣陰牌既都一定有好多呢類故事可以分享

其實正牌如果強既話已經係好好，唔洗用到陰

佢錯在跟人地西藏個儀式

我相信係傾向西藏本土宗教既法門

姐係用自己能量供大一個唔屬於自己既法

咁猛

lm

猛到pk

樓主其實係咪有請開？

所以本人只帶坤平 , 什麼陰牌咪預我

咪載啲咁既嘢啦

可以試下喺神秘台講

off topic 順便請教下
自從有一次小腿拉傷比個密醫（著道士鞋嘅人）刮痧後，就經常夢到有個黑影人壓住我塊面、捉住手腳，非常真實同一般鬼壓床唔同，差唔多依一年內出現咗5-6次。
枕頭底已經放過好多嘢，鉸剪、聖經、佛嘅相，完全無用。

持六字大明咒

西藏本土好似係隆滿教

留名

Lm

分享吓

其實本身陽氣夠 帶左咪減左陽氣？

死靈法師

澳門天文台副局長

又要話唔信
但又要話有fd做過俾鬼搞
做乜鳩
有效嘅咪代表有機會有好有壞
搵到個壞嘅佢唔好彩，遇人不淑囉
年終唔少交通意外、情殺案都死好多不幸嘅人㗎，邊有得預啫
冇效嘅，人地俾神棍呃咪由佢俾人呃囉
或者當買個紀念品買個表演囉
玩電話遊戲都唔少人課幾千幾萬啦
冇害嘅你理得人啫
樓主個問題係又要懶係唔信，但又要驚有機會惹禍上身 又要威又要戴頭盔

唔識唔好害人啦
用自己啲野供奉自己
知唔知命都短幾年架

左手交右手

唔關事 佢係有隻靈係入面 用咒整痛佢迫佢幫你做野，就算平時無事，你死左你覺得佢會放過你？

上fb金法藏密法器，請個忿怒蓮師金剛盔甲，3百幾蚊，加持力大，間野又信得過 痛咩事開左佢直頭啪埋粒甘露丸

供自己

信呢啲同星座撚有咩分別

成班迷信撚

我呀媽以前成日教我地無鬼 果陣去完泰國旅行撞完佢就信了

樓主邊有唔信

50年後一定死

帶呢d野求財/桃花，我信係會有用
但你要回報一定唔止供奉咁簡單，好多野無即時影響，慢慢積落一爆一鑊勁，到時想後悔都無得你後悔

樓主擺明係信 只係話比大家害大於利

點樣自己整？
正牌無副作用？

我屌你老母喇，你明明就係信呢啲野，只不過技術上你叫人唔好搞你認為比較有害既什麼陰牌，想轉移視線呀？？？

做人行得正企得正
駛唔駛靠呢啲野呀

唔知你係盲定get唔到佢意思，樓主係信呢啲怪力亂神野，不過技術上叫人唔好搞佢認為有害既“陰牌”。
咁都睇唔到，閱讀理解方面好差。或者原來弱智都會上連登。
打個比喻即係有人公開話叫人唔好食白粉因為好傷身，要食就食軟性毒品啦例如咳水咁。跟手你認為話佢唔係叫人食毒品？？？正一on9仔。

有朋友做呢行，我又研究開，又成日周圍見人 有帶就r水吹下

開post時唔記得有呢個台

你諗到既，仆街含家產撞鬼死人大有人在

一定啦

個個真係經典

岩，清Get the points

我淨係覺得有啲野借左要還

雖然實際係唔會有害，但左手交右手都好過你交比人

你越供佢越勁，勁到有一下佢入到你位覆到卓就大滯

算啦，連登好多閱讀理解拎u既on9

正牌無乜聽過有副作用，最多無效果

不過聽好多d牌商拎賣唔出既陰牌當正牌賣比人

樓主係咪熟呢方面既野？
見到鬼娃 想問個問題

前排行街 見到賣衫既鋪頭
門口放左隻都大約一隻小型狗仔大細 既熊仔公仔
公仔面前放左個香爐灰 上有好多燒完既香

想問呢d鋪頭係咪姐係養鬼仔？
如果入去會唔會影響到自己？

樓主擺明曲線勸人唔好玩陰牌，你做乜仲屌佢

仲要咪比錢中介

係咪毒撚樣衰戴左會囡囡先 反正呢一世都冇可能有 愛情

走啦，宣揚愚昧，引埋成堆弱智打手。
幾時學埋清朝白蓮教玩埋神打搞扶清滅洋，你又整番個扶港滅共？你幾時中六合彩頭獎？馬航370搵唔到，你又幾時又幫手請個神搵番？

on99成日話有朋友俾鬼搞，我日日發夢同波多野大戰，起身條J硬過鋼管。死喇一定有波多野陰鬼黎搞我，而唔係我發春夢。

正牌係咪無靈體喺入面？

識個毒撚帶完係有囡，仲可以換，但又係一唔小心唔記得供奉一次，比人地男朋友打到仆街，跟住仲唔信邪，事業健康無撚哂

唔知你係盲定get唔到佢意思，樓主係信呢啲怪力亂神野，不過技術上叫人唔好搞佢認為有害既“陰牌”。
咁都睇唔到，閱讀理解方面好差。或者原來弱智都會上連登。
打個比喻即係有人公開話叫人唔好食白粉因為好傷身，要食就食軟性毒品啦例如咳水咁。跟手你認為話佢唔係叫人食毒品？？？正一on9仔。

我一早答左你，你所謂叫人唔好信只係叫人信你認為善既陰牌。同一手法，矛山降頭個到做例味又係吹話分善同壞兩派。網台有請過，成鳩日話自己係善唔做xyz。

聖經feat佛相你想邊個幫你究竟

好明顯係。

都唔會大影響既，最多嬲你買野姐

迷信撚最on9

睇到你地話 比鬼搞 又有高潮 又起身底褲濕晒
睇撚到起火車既我 扯扯地

想講講我有個女仔fd 中同 佢個時又肥又樣衰 成個男人咁 跟住個時開始興佛牌 佢ig shop走去買咗 係學校日日袋住幾個 全部陰牌 仲要周圍俾人睇 要佢幫佢減肥同旺桃花旺財（佢個時搞ig shop） 結果佢袋咗幾個月真係暴瘦 瘦到好誇張 然後真係有人開始追佢 開始拍拖 ig shop又做大咗 中五中六都幾千個月袋落袋 但好記得佢對眼變到好恐怖 成隻眼係凸哂出黎 就黎跌咁撚樣 周埋瘦到好恐怖 後來佢唔知做咩唔見咗一塊牌 好似就咁得罪咗隻野 跟住隻野搞到佢塊面都爛哂 係爛面 嚇到佢老母幫佢去搵人請走隻野
想講其實真係冇咁多short cut 腳踏實地啦各位

其實最簡單係乜都唔洗搞
學點樣做返個正常人

我覺得好似透支未來的運 當冇哂就要還

我get到樓主意思係話食白粉同咳水都係有用，會令到你興奮，但遺害好大，所以叫人唔好戴
至於佢話供奉自己，佢9up/曲線姐

有人公開話叫人唔好食白粉因為好傷身，要食就食軟性毒品啦例如咳水咁。跟手有弱智就認為樓主係叫人唔好食毒品。

樓主所謂叫人唔好信只係叫人唔好信佢認為係惡既陰牌。同一宣傳手法，矛山降頭個邊，味又係吹話矛山係有分善同壞兩派。話世人誤解左佢哋，話自己係善唔做落降害人，自己係點正派。眼見最後都係呃人錢。

出黎見我啦，我先唔撚信

假設一個人的能量（運勢）係無限的
我地唔需要任何儀式就可以增加自己運勢，直至自己覺得足夠
好明顯現實世界唔係咁，所以這個假設係唔成立

所以人的能量係有限的
如果我地需要增加自己的能量，就要由外部去支取

所以自已帶自己的牌
一係唔work，一係你嗱緊過去或者未來的屬於自己的能量，從結果論其實同陰牌差唔遠

當然，由其他靈體上支取能量
因為大家都係人或者更下位的存在 佢地都需要能量
佢一定會問你嗱利息，你係咪真係比得起

結論就係
一係你放棄支取不屬於你的能量
一係你搵一個高層次，能自然產生能量的存在，向他乞討，求祂施捨能量給你
沒錯，我講緊ga係神
只要你信仰祂，甚至你唔需要帶牌
但係祂比你的能量 可能遠遠少於問其他靈體借的能量（畢竟係無中生有）

一切都係個人取捨

利申：希望神秘力量存在，但不相信其效用的矛盾人

可唔可以好似harry仆街咁將自己個靈魂做分靈體咁

都係果句
落降窩到人，班道士/巫師比人請曬去國防部啦

你覺得無研究？

研究到既話咁泰國洗撚去抽簽去服兵役?
有用既話請你地口講班道士/巫師去啦
屌你都on99
去作法打共產黨啦仆街

唔好意思，食白粉會high我信有用，你話樓主講既陰牌呢啲弱智野有用（我講左信有用既都係弱智加低能）但又因為遺害大（即係暗示左有用）叫人唔好帶，就唔同意。
暗示左有用又點會屬於我講既反迷信，反愚昧，反無知。

咁佢係爽定係驚

鬼蛙之尻尾

屌你老母，咁你咪唔撚好入呢個post羅

你見撚到個標題入黎反哂d立場

等於你入j圖post話人道德淪落意識不良

膠到

係無，不如你講下邊個大師入到nasa幫手研究太空，邊隻佛牌幫到大陸貿易戰

男人請咪日日比女鬼搞

你都on9，係講法同隔離廢老youtuber老屈一事一樣，有人反駁就叫人唔好去睇佢哋youtube。

你開得post去宣揚愚昧無知，我唔入得黎講道理？

好快就成班人問樓主點樣請女鬼晚晚搞自已,好過自已打飛機

傻鳩Mk先去買同賣

連登迷信撚

帶緊四面神 lm

我點撚樣宣樣愚眛無知呀

叫人唔好戴陰牌都叫宣揚

屌你老母又係d非黑即白既道德撚

我唔講人地點知呀。

講又話宣揚，唔講又話唔講

你條柒頭就係識屌屌屌

扮聖人係人都得。但要實際做野唔係咁嫁on9仔

清朝對西方時，最出名既廣東提督葉名琛擺既屎桶陣，話呢個陣可以剋死西人，結果點自己睇google。
總有一個純陽陣，叫總有處子之身男性企係前面可以剋到西方槍炮。

下。。。你地口中好勁好利害既鬼神原來得搞女，其他時候完全失效。我咁大過人只係聽過人殺人，未聽過鬼殺人，個堆痴痴呆呆表演俾我睇。

落撚唔到嫁。

做得官既，運氣一定當旺

一埋去就散啦！

唔回應我提出論點轉移人身攻擊，再一句話我扮聖人既道德燃就當答左？？

結論樓豬都唔係叫人唔好信
係叫人唔好比人呃
樓主完完全全係深信佛牌呢樣野
買得陰牌就唔會聽你廢up
唔信佛牌更加當你鳩up
所以樓主開post係比啲信佛牌嘅人睇
原來都幾多人信
叫耶穌打撚晒你地落地獄

仲on 9 ，你有無睇 鋼煉，知唔知 乜能嘢 叫 等價交換。

請女鬼返唻，你攞咗好處唔使還？

你先係最on9

係咪先，咁我叫人寄塊陰牌比你表演下羅

夠唔夠薑丫

下...我做aco算唔算官？原來aco可以防降頭，唔怪之得咁多人狗衝

你知唔知乜嘢係比喻。

你信呢D 不如信自己，進修/ 做運動 / 增值啦。

夠膽之前高登先咁玩過不過我唔會俾錢的，好地地無事發生。請寄去順豐點，我去攞。

你咩部門做ACO呀

我驚你現實見到我要叫我呀SIR喎

你唔撚好唔寄呀屌你

on9仔比嘜撚野錢呀，依家同你講錢咩，依家同你講面呀

你呢獲仆硬街

唔好咁多幻想喇，起你底就見到你讀摩利臣山ive喇

正確，請寄。唔駛錢我唔怕

我寄就寄撚緊

你係咪要埋丫

好，請你令我仆街

學歷同職業有矛盾？

寄去邊間順豐呀

比知英文名黎

係，請選擇灣仔區順豐點交收，同埋幾耐會有你口中既效果？？？

你攬住黎訓既話，當晩

廢事100年後，我死左你先話係剋死我，時間到我會出post如實交代。

記得以前有個po 推左好撚耐，成班傻閪迷信到走去泰國買

咁請寄

係，我屌完佢哋話落降話請鬼請師公。現在情況良好。

寄兩塊去去拎
睇你個傻9有咩用

屌你老母你真係多幻想

成日廢事廢事。唔怪得做得ACO

巴打都有興趣去玩，咁樓主請寄2塊

比個名黎啦傻狗

無名你點撚攞呀on9

唔好講咁多，請寄。我會一日帶住瞓，第二日就出post。

你講家我講呀依家。我依家就寄

名呀仆街，你仲on9過隻狗

哈哈

屌，兩條傻狗話寄寄寄

名又唔撚夠膽比，認真on9

唔想俾人起底，順豐用假名得唔得？

tg講

你都係番屋企洗下個柒頭啦

順豐都唔識用，你up嘜撚野順豐

如果可以保平安,叫美軍每人一個,咁咪可以打仗WIN哂?
又或者叫以色列人用,就可以巴勒斯坦人做朋友?

tg講,上面有link

有咩係到講，公平公正公開

寄順豐 locker咪得囉

tg講，我寄個時都會影撚你個名擺上黎

證明我寄左

個人資料係到講，傻的嗎？你想搵位落台唔寄，故意deal難？

人地要灣仔順豐，locker都要名

影都可以hidden個名

子不語怪力亂神

比名你係咪on9
放locker啦柒頭

味講左tg講我個人資料囉

又係你話要寄順豐

又話要出post

我係到話出post公平公正公開

你又話為難你

世界圍撚住你轉呀小朋友

我唔會嫁

跟住你又話寄唔到比你咪on9

咁....無所謂 Kit Cheng

好似唔駛實名㗎，求其比英文名都得

寄順豐定放locker呀柒頭小朋友

oh shit

留名睇撞鬼

我俾左名你，你決定寄locker或者順豐，我無所謂

係唔洗實名，我一路用順豐都用網名，你寫自己做吉澤明步都得

屌，我又唔係覆你，你又答乜撚野爹

雖然好似好有效咁 但諗起個畫面就覺得成件事好喜劇feel

咁樓主原來都唔知。。嘻嘻。。

咁我想改做波多野結衣得唔得，樓主

寄陰牌巴打會唔會影相？ 影寄咗
收嗰位巴打記得影相係證明自己收咗
Post 上嚟

ok

之前總有人話樓主叫人唔信，其實都唔知幾信

又玩非黑即白

我叫人唔好信，係因為我見過好多唔好例子明唔明？

搞到好似精神分裂

可唔可以幫我選個靚女鬼，謝謝。最好似波多野結衣

放locker or 寄你決定咪得
寄兩塊比巴打又得我去拎又得

細路仔岩唔岩

唔想一下整死你

咪撚就係 真係有依啲乜鳩神魔 依個世界唔洗武器啦 個個國家作法就可以搞撚死啲敵人 啲軍費拎黎請法師就可以了

最緊要有效果

依啲乜鳩野牌如果真係你吹到咁撚勁 地球上嘅超級大國就唔係老美 係泰國啦仆街

咁你決定，我唔識亦唔理

留名等睇結果

自己carry自己

其實自己信同叫人唔好信有乜衝突?

我都信有神秘學/靈異野/鬼神之說
但我都叫我屋企人咪信教(信都係取其人生道理教誨,學做人),叫啲朋友咪信涉及術法鬼靈類嘅催運野(佢地堅持信,我都係叫佢地小心啲,唔好犯忌諱,得到少少想要嘅野就唔好再貪心)

最多叫佢地擺下風水位
因為我覺得家居風水某程度上比較科學同埋有多年黎嘅數據支持
我覺得風水主要係令到人安排好自己生活起居同埋工作場所嘅配套
例如坐向採光點樣令自己舒服啲,養魚養植物活化到空間,對人多少有正面影響,但又唔係太過於迷信

對應番樓主,我覺得信係一回事,會去留意會去關注同好奇,但唔該唔好鍾個頭埋去沉船

若果真係信運氣,你覺得你黑仔起上黎果陣,有無咁好彩比你遇到個正路嘅師傅同埋善良嘅靈去幫你轉運,等你風生水起?
人黑起上黎,頭頭碰著黑,遇著個呃錢無功力嘅假高人已經叫好彩,遇著個有法力嘅,拎晒你生辰八字頭髮指甲, 搞埋你屋企人朋友㩒住黎搶錢嘅仲多啦

話說聽聞呢類牌，戴住既時候唔可以搞野同沖涼，仲有除低既時候要放係高既地方

PS朋友試過馬路既時候突然裂開左，咁佢就彎低身執返起，抬起頭既時候就發現前面兩架車衝紅燈，然後係佢面前撞車

係咪晚晚自慰
定直頭性交轉運

好多on9仔係非黑即白

我講多都無謂

師兄就有d見地

留名睇兩位清大戰

我get到意思係佢話用自己啲野黎做牌純粹笑料炸

你識既就個共產黨背後有某個護法同一班道士 所以佢係咁打壓藏密

唉，人地世界冇灰色地帶，全部要清清楚楚，非黑即白，onon99

已同個牌商傾緊

邊隻陰d.就寄比Kit cheng兄

完美演繹迷信撚質素

屌，你智力有問題，我叫人唔好信呀

要信就信自己呀，你明唔撚明呀！

BY 開平治文字

共產黨係無神論（至少之前絕對係），你話有護法？你歷史一定A

係呀，叫人唔好信

兒登佛牌大戰正式開始

謝謝

留名睇樓主同kit清互鏈

我睇過人講話冇分正定邪牌
都係傍們助道既野 唔推薦人用

我覺得為左啖氣就拎呢啲野黎玩,好無聊
我係佛牌/陰牌隻靈,實玩鳩佢地
救神拜佛都有句叫心誠則靈,但係普通人為左啖氣就拎呢啲佛牌陰牌黎鬥法

都幾，不過未當做過測試囉

屌 我GET到樓主自己係因為身邊有人因為迷信佛牌而出事 所以佢信E D野係會害人

所以佢信E D野係會害人 先叫人唔好信 而唔係真係佢迷信

港豬不意外

BUT 樓豬要寄陰牌比人喎

笑左 共產黨信撚過你 佢地迫班喇嘛要修佢地果個 不過你唔係學你唔會知 繼續讀你既歷史

果個我地其實唔叫護法 佢係乜野大家心知肚明

佢地果個係指馬克思？

因果係好公平既
用呢d乜乜乜佛牌吹運
只係提早攞將來既福德je

馬克思定毛澤東？？

封建迷信

邊有人信架
不過由細到大比過幾個個d咩佛法既人講過我
話我係神鬼靈體唔敢埋身既人
有冇解釋? 純好奇問

而家既老共

果個唔係佛突 應該係道突算命 分清楚 同埋人地有心埋你身係非常易 係人同螞蟻既分別

以為你警世 原來係派膠

樓主，壞既例子你講左嘩多，嘩好既例子(就算得幾個月) , 又有冇個案分享？

thanks

唔係好知講緊乜
不過都唔該你先

Anyway敬畏鬼神不如驚人好過
冇野比人更加陰險

打得唔好 果種唔係佛教 係道教算命
佛教還佛教 道教還道教

已買，已問過無骨灰純粹用墳墓土做既陰小鬼牌，可以過關

好睇囉

信佛牌嘅除左MK 同蠢女人
仲會有咩人種?

電話有事隨時打比我

我幫你搞掂。。唔洗起我底，係太空卡

當做下試驗囉

屌你老尾淘寶
唔驚買假貨?

樓主同kit巴打唔好撐到咁行
最緊要係塊牌
等kit巴打報告返

絕對認同陰牌禍害
建議多隔離post認識正統佛牌

我小玩淘寶順豐，我點知佢幾時到左？
去拿時要唔要出示單據？

ok ge~
不過巴打小心啲啦
一晚唔對路就搵返樓主求救
唔好為啖氣

好人好姐信埋d咁既野
請人做野都要比錢，請鬼係咁平

戴水晶都好啲
睇落唔會柒
個佛牌似足狗牌咁戴係條頸度
條鏈又柒 佢心口又凸一舊野出嚟
見親都係MK佬 老泥妹戴
暫時未見過睇落正常嘅人戴

請隻鬼只需132蚊
仲可以送埋隻鬼到你樓下自取
你話好笑唔好笑

多謝，不過我覺得無分別都係咁。
我的毒撚生活，日日番工--放工--屋企上網打機食飯沖涼--瞓覺，不斷loop

先前有朋友買過有料到

d佛牌鋪d牌，好多都係淘實黎

我都覺美觀上黎講唔得

痴撚線 等睇用後感

咁打飛機係咪要除左佢
認真問樓主

到左會call我，我會叫你拎

想問下其實佛教係咪理論上唔會涉及到鬼神之說?
因為個d都唔係d算命吹水佬

除左上連登，都無出去玩同交際喇。可以點？打機次次輸？？？

佛學唔會 佛教會
好似係

我請關公黎拜都可以話關公捱義氣
請3唔識7既鬼

要日日供俸 唔可以惡言相向
有一日唔記得供 都會gg
人唔岩洗可以換
但隻野唔岩洗 你有排搞 如果你唔知佢咩地方既鬼
你死得Tim 搵人幫又大筆錢

係咪買多塊比我我約運泥ching交收
老子什麼鬼也不怕

咪睇會唔會令你有意慾做一啲野
例如發展下社交

明白，我好窮係唔係唔駛俾運費，我唔玩淘寶。

你等運泥兄出post先啦

趕住投胎咩

運費我比左啦

好期待呢個實驗

難得兩邊都配合

有 天道眾生 餓鬼道眾生 但主要唔係針對鬼神 係要了悟生死，呢d鬼神都係生命 正如螞蟻係畜牲道就同人道有咁大距離，螞蟻都唔會理解到人係點樣既生命

都可以不過要灣仔，我毒撚唔鐘意去咁遠，又唔想浪費車錢。抱歉我係一個無錢的毒撚。

多謝

佛學係自立自強
佛教6道都係眾生
冇咩高底 各施其職
唔講真實講神話
修羅唔會黎攪9人 神都係用黎賞善罰惡

佛學都要講輪迴 呢個係一切基礎 如果唔信有輪迴咁佛學既道理都無意思

仲有樓主

其實一般既神唔會理你 正如你都唔會理行過既螞蟻

你寄埋喇，多個人做測試會準確啲。

趕住等你d鬼仔去打共產黨

係得就會得，唔得就唔得

岩，多謝

始終神話係以人為主既，佛教都吹到人係最與佛有緣既1群，我就唔明啦，明明d神仙可以直接見到觀音同如來

我都知成百幾蚊好貴，不如我帶完出post之後，之後俾下位。一來唔駛浪費錢二來環保。

都好喎

真係笑左

好奇一問
轉用家洗唔洗啲咩儀式

其實樓主唔係話佢唔信呢啲嘢；事實反而係樓主信呢啲迷信嘢，信到十足十…

樓主只係選擇性咁叫人：＂唔好信＂（更準確嘅講法，係＂唔好用＂）所謂嘅陰牌…

由頭到尾，樓主都唔係以破除迷信嘅心態，去叫人唔好信呢啲嘢，佢只係以用家同比較嘅做法，講下邊樣好、邊樣唔好。其實，迷信到爆…

關乜嘢＂非黑即白＂事啫？講嘢咁詞不達意嘅！

同埋係唔係帶住瞓即晚“見效”，咁我帶2晚之後立即出post，再約band3巴打佢又帶2日。

佢地要奶野姐，洗鬼咩儀式咩

大佬
真係唔識架喎

自己保自己 多餘

好似有道理

好。就咁啦

正確，所以我都唔講咁多了。因為都比喻左都有人唔明。

講清楚點為止見效先

今次真係希望淘寶呢塊係假野,果啲所謂墳場土只係種花泥

為左啖氣出左事都唔知點算

唔使戴 屌個牌兩下
睇下有無發惡夢就ok

我都驚奶大野
希望細細地就算

我都知成百幾蚊好貴，不如我帶完出post之後，之後俾下位。一來唔駛浪費錢二來環保。
都好喎
同埋係唔係帶住瞓即晚“見效”，咁我帶2晚之後立即出post，再約band3巴打佢又帶2日

ok，我即晚講fuck you(英文係世界語言）
睇下會唔會發惡夢

我都有d佩服你既膽量

我隔空屌晒全世界佛牌老母
係咪好無膽

師兄都有d熟佛教

係，一係你輪第三個

老實講，戴陰牌等同問乞衣點發達，問黑人點美白，佢都係黑到仆街先死左比人捉入牌，好彩嗰d升曬天啦，成仙成佛啦，仲要困係個牌到幫你？

我會dum落垃圾桶

有解釋 天人多數掛住享樂唔識修行，而四大部洲只有我地呢個先有佛出現 因為我地苦樂參半 適合修行。其次比句野你
若以色見我
以識聲求我
是人行邪道
不得見如來

有咩問題？套都唔使戴
可以比人無限中出

？有嘢聽？

奇異博士？

識小小啦

去到尾，兩邊都可以自圓其說㗎啦…

最大機會係最後無事發生，跟住樓主就會話，因為唔想害到巴打，所以今次呢件唔夠勁，又或者咁啱巴打陽氣盛，行緊好運（然後再加一大堆無明確概念嘅用語、述語）…

萬一（希望唔會發生）巴打有乜事，奶咗嘢，亦都可以話俾樓主同一眾神秘學fans嘅言論，影響同動搖咗，搞到疑心生暗鬼咁囉…

無所謂喇，當年孫中山細個時佢破壞佢鄉下個北帝君神像，話個神像自己都保唔住，你哋拜佢又有什麼用。

個牌我當佢係一件物件，無什麼大膽唔大膽。你叫我2樓咁高跳落嚟我都唔敢其實我好細膽。

無

師兄識野

哈哈，你鍾意啦

樓主叫人唔好信
但又話朋友戴陰牌奶過野

咁契觀音之後掛個觀音牌喺身（咩開咗光）
呢類又算唔算咩正牌？

最後唔明，不過都係咁

最慘有啲係work 啲人就鍾個頭埋去 越踩越深 淨係諗住走捷徑 成個人生廢左

一黎佛教無開光 而家只有開眼，二黎觀音唔係神 你睇清楚咩係觀音先

有時見啲人帶住一梳喺度條條fing真係好撚7

我都怕怕地好中年阿叔feel。

有冇detail😂

迷信係搵錢兼精神既

好波

自己供自己

永動能

所以未有2個人去試，如果真係有事我會如實所言，上黎開post講。

聽過做銀行既無啦啦多左好多生意，仲係d街客沖入黎講幾句就開單個d

不過之後衰左d誠信野即炒

聽朋友講 下稱a
以前中學有個男仔暗戀左佢好耐 有一年暑假個男仔買左個佛牌戴 (唔知正牌定陰牌)
之後暑假有排a同個男仔突然close左好多 同普通情侶差唔多 a都話唔知點解嗰排好中意佢
但係過多一個月 a又清醒返冇同佢一齊
唔知關唔關事

成班弱智仔信埋呢D野

真係有用泰國就唔會俾外國打到仆街 就唔會做人殖民地啦 成班傻鳩
到底生活有幾失敗先會信呢D ON9野

一定關事

無奶野可能係正牌

咁都比我諗撚到

係，有甜頭仲大獲

問定樓主塊牌勁唔勁先

關咩事
Btw讀下歷史先啦
幾時比人打到仆街

成班為反而反

如果佛牌可以違反因果既 隻野就唔洗比人困住啦

泰國邊有做過殖民地

順豐而家好似唔俾寄佛牌

泰國俾絢族打算唔算？不過之前有巴打話打輸都係因為對家請左個勁好多法師。

我諗美國應該請左復仇者聯盟做法師先領先全球。我諗我都要買番個ironman公仔保下平安。

隻鬼迷左你，你自己老母黎

其實有咁多正統宗教點解唔信

寄好似要電話㗎喎

樓主真慘
好心提人唔好用陰牌
俾成班唔信嘅屌
講真 好難證實到真定假 可以話帶完心理作用定自我實現等等 但唔代表一定係唔work
咁憑咩屌話一定冇用啫？咁係難證實 咁信咪信 唔信咪算囉 啲人又得個屌字 講唔講得出點解唔work ？
樓主依個post就係話俾信嘅人聽唔好用陰牌
唔信嘅又要入嚟屌係咩心態

Wow 路過 係我就畀女大靈 反正吹到咁把炮

我引用之前其他巴打所言
其實樓主唔係話佢唔信呢啲嘢；事實反而係樓主信呢啲迷信嘢，信到十足十…

樓主只係選擇性咁叫人：＂唔好信＂（更準確嘅講法，係＂唔好用＂）所謂嘅陰牌…

由頭到尾，樓主都唔係以破除迷信嘅心態，去叫人唔好信呢啲嘢，佢只係以用家同比較嘅做法，講下邊樣好、邊樣唔好。其實，迷信到爆…

關乜嘢＂非黑即白＂事啫？講嘢咁詞不達意嘅！

大齡？60路唔好。少女可以嗎？

我知
？？？你想講咩？？

無骨灰無咁大力喎...

請得番黎唔方靚

真係買

咁泰國咪全部都係mk仔

終於有巴打明

真係好心都比人屌，連登質素真係下降得好緊要。

不過運泥兄又會聖人上身係咁屌話咩愚眛無知。係沖入廟屌人點解拜神，仲要屌埋我呢位叫人要拜拜自己既人兄。

呢d憤青真係智商80扮120,拎碌鳩做人。

好撚精彩

樓上班友嘈乜鳩吖 , 人地信乜影響到你地 我唔信好多宗教但我都會尊重人地既信仰 , 你地咁鍾意𨳒不如試下去曼谷個四面佛度𨳒 , 再試下屙篤尿落去 , 睇下你有冇命出返黎囉

Lm彩結果

求詳細做法

算啦巴打 連登係多on9 只相信自己眼前嘅事物 好撚膚淺
我覺得一啲未證實嘅事 冇可能話100%唔信 咁講只會顯示自己無知 如果人人都係咁 世界/科學唔會有進步

求桃花整呢啲嘢，不如攞啲錢去學吓嘢充實吓自己，等自己睇落charm啲仲有用啦

大力驚一下玩死佢，到時真係上報紙我都麻煩

不過佢話佢仲要對塊牌講fuck you，呢獲真係刺激

有心請既就咪網上同人收啦 , 你用心供奉咪幫人積福

完全講中。

同當年破四舊d紅衛兵一撚樣。

好邪 麼牙麼牙

神棍還神棍
但係我覺得世上真係有果味嘢 呢d都係少搞為妙

替身使者

樓主又唔係開 post 叫你幫襯佢 , 都唔知班網上英雄吠乜

供鬼絕對唔係積福

信佛牌真係好on9

所以未叫佢同你讀下歷史先囉
做過殖民地就叫比人打到仆街？
點解會做殖民地又唔了解下

根本信就已經on9
咩年代呀仲信呢D野

隨心所欲

不過最好改個名比佢，有見效就多謝下佢

為自己帶黎好運

我記得間鋪係秦國擺設
我記得帶係因為上年成家人身體唔太好
我一帶咗就我大病兩個月
屋企人好番晒
之後我就除咗佢
年頭1 月又帶番到依家
拎咗個ugc offer

利申：由細到大唔太信神佛之類，係屋企人病到七彩，然後有人介紹先帶

心理學真係有關

依家仲要貼百幾數出黎

呢個時代竟然仲有人信呢啲野

我一早講左唔係導人向善加唔科學而作出批評，咁就紅衛兵？我有打爛你d野，虐待你嗎？

唔知頭唔知路
唔知咁樣帶會唔會出事
個牌前後兩面
一面千手觀音
一面如來佛祖之類（唔太肯定）

同埋都唔知算唔算殖民地

留名睇結果

唔算

真係有鬼既689仲唔請人作法返黎搞佢d政敵

佛教唔係導人向善咩 係香港班 mk 整臭晒泰國佛牌姐 , 根本我係泰國請既時候 d 僧人都係叫我做多 d 善事幫多 d 人 , 孝順父母 , 從來冇叫我地作姦犯科

世上仲有好多野科學都係解釋唔到 , 例如麥田圈金字搭依類野

留名睇賽果

我最怕之後有人話個牌唔夠勁，個師父又有再高強法力...沒完沒了。
總有反迷信係民國前已經有喇，54運動味要講科學囉。紅衛兵係反宗教。呢啲牌係宗教？

屌
之前我又係識得有個人玩陰牌，求偏財運
玩到痴撚左線，去左走粉，比人拉撚左

Btw佢係到果時，我係公司開ot果時部電視機成日自己打開，夜晚真係嚇撚死

Lm睇表演

就係呢d,陰牌係會迷人心智。

大把人大把例子，不過講出黎又會比d傻仔屌話唔係咁既，愚眛無知。

我地都係專心睇對決算啦

屌你個ACO點考嫁，答你都費鳩時，好好地推下你部文件車，記住唔好撞到人算啦。

出現了

留名睇運巴用後感

咩材料先入面

我唔駛推車。

其實比人攪到有高潮都幾好丫! 又唔洗真係失身

呢d牌聽就聽得多 但都想知真假
不過我成長以黎唔到我唔信有呢種怪野
以前搬屋後屋企塊鏡對住門口 成日整親
家姐撞到個頭要入醫院鏠針 自己又成日病
病完又病完全係好無助
2個月不斷係醫院進進出出
後尾好彩請左個風水師望望 立即拎走左佢
半信半疑咁 但而家屋企人都無咩事發生
仲有幾多奇怪事發生係身上 所以都會信下

到底係越迷信所以所越失敗
定係越失敗所以越迷信

唔係用人做單位
用人嚟做單位，都唔夠數據量大

你用國做單位就知咩一回事

世界最強大嘅國家係邊個？
最撚窮最撚失敗最迷信又係邊幾個？
東南亞真係
東亞病夫無改錯名

君子求諸己 小人求諸人
要醒嘅就會醒

我想為國家民族出一分力，可以幫我搞日本人，美國人。佢哋害中國之心不死。

佛牌還佛牌 神牌還神牌 分清楚

所以我之前講笑要帶ironman牌係身。

岩，仲有鬼牌還鬼牌

On9 迷信

笑到gap gap 聲

岩岩有位巴絲講收利息處理費個比喻講得幾好

但我又搵唔番

痴線 咁次次剪完頭髮指甲係咪都要講唔係會分身去左堆田區？

有幾組成分，你唔供奉唔改名，分咩身

都有巴打講左，你觀點係信呢啲野不過叫人唔好去做所謂有害部份，而唔係用科學可反覆驗證方式去講呢啲野根本唔可信。
你前文後理跟本就係叫人去信，又點會係叫人唔好信？你之後好多指控其實都已經講過唔打了。

你要人身攻擊話我扮聖人扮有道德都無所謂，隨便講。信神佛牌既都係有腦又科學既玩意，唔愚昧之餘更加充滿智慧。

哈哈，咁又幾有效

唔敢試啦如果最後出bad ending

AGGR 睇下“回歸”後香港啲風水陣就知
邊個落order起？無神論？

師兄可唔可以透露多少少，黨背後係咩家數

唔講得 法界一念即至 會害左人 最叻就係降伏人去信去同摧毀佛教

我冇叫外人無啦啦走去信丫ma,我係叫信緊既人信自己仲好丫ma.

你明唔撚明由頭到尾我都係話叫人唔好用陰牌。

你就屌埋黎話我導人迷信，咁用得陰牌既人本身就係好迷信，唔岩頻道點撚傾呀。
好似你咁一鳩野屌埋去話好撚迷信好撚on9呀屌你老母咁呀

講十幾次你都唔撚明，係咁話自己岩，岩哂咁有撚用呀？！你可以扭轉到d咩呀？！做野係講效果，理論係人都識講，不過去到現實層面做野要循步漸進

巴打好波

我日日打兩三次打咗十幾年都無事，我可以用我碌法器超渡佢

冇留意係陰牌

竟然發展到淘塊比佢

都幾肯定無事

陳雲講好多呢味野

收嗲啦賤畜，你預設有邪靈存在已經夠無知啦。

你又知無

咁你又話唔信？

我幾時話唔信

我想問
如果隻鬼係夢入面搞你
咁我喺夢入面殺到佢
佢會唔會灰飛煙滅先

國師果d 算數擺啦

我試過搵大佬出黎 佢會嚇到匿埋

同埋係無灰飛煙滅呢樣野 死左一樣會去投胎

其實靈就無話邪唔邪靈 只係生命形式同人唔同姐

我試過搞你老母，你老豆嚇到匿埋

我指住個墓講粗口都無事

笑

咁你一定要試下all尿落金塔 仲要係無墳墓擺路邊果d 因爲你鬧佢 人地可能投左胎唔係度

啲on9 話指墓場衰三年

下次試下，如果無事咁點？

呢d叫迷信 又唔可以咁講既 一間得罪尸陀林主又係麻煩

你就唔好信有鬼。

似乎係你先假設左佢係邪靈，你先對住佢講粗口睇下點喎賤畜。

無撚謂，咁我死咗都可以整蠱下人

你肯定

你以為鬼咁有力下下整到人？

我好開頭未講過。。。又要打字。。。做野唔講了。
好多時呢啲野都喜歡玩正派邪派遊戲，例如什麼xx轉運，又會有人話係邪派先做，自己正派唔做呢啲。但兩者本質都係一樣迷信而經唔起測試，例如問你如果派隻鬼去搞政治人物你話唔得，原因係佢做政治人物做官等如氣勢旺，會搞唔到？？？？

我批評跟本啲野係唔可信，就俾你話扮聖人。。。唔鍾意可以唔睇，你唔可以批評。。。

唔信就係唔信，我認為用緊smartphone上網年代，總信墳土骨灰什麼怪力亂神會有咁大力量既人都係。。。

最後總結都係呢句，我做人咁耐，見過人殺人，未見過鬼殺人。敬天地萬物而遠鬼神。

要做野我又唔想係咁打字，唔講了。

泰國人一定全部都係mk仔mk妹

鬼同天神果班比係無得比 你渣把菜刀佢都驚過你啦

留名
希望運泥往巴打可以用一個科學精神去測試

班紅衛兵打爛晒啲佛像廟堂，拆晒啲古墓，又唔見佢地不得善終？依家中共仲未滅國？

陰牌真係咁邪 啲師父咪好和味
一面賣邪牌 一面請走收返再搵水魚

係咩 有班紅衛兵去打六祖金身 見到入面真係有內藏嚇到跪左係度
中共係幾難滅國 佢地係魔眾入主漢地 唔會咁易滅國

細個番大陸鄉下，剛開放無錢，成條路都係用墳場碑鋪成，起碼成幾百塊，一路行會見到紅筆或金筆寫“xxx公之墓 生於xx 卒於xx”。我一次過踩幾百人個碑未又係咁。（而且係日日過千人咁踩）。人窮就什麼鬼都唔怕。

紅衛兵有好多不得善終喎賤畜

都幾正常
銅定唔知金
/鍍金
薄薄地一塊

咁就無咩好驚啦

基本上你講粗口佢只會驚 而唔係搞你 點解你地覺得鬼既能力咁大？陰牌能力大在於死者係不得好死既 再用得別既方法困住佢 基本上你越供佢越大力 又點可以同一個善終既人比較

其實佛菩薩當飾物帶算係幾不敬 一般帶下小型法器就好夠用

識野

試多9次，唔同地方 / 時間 / 墳 / 金塔，做同一set嘢，咁先多sample，符合科學精神

同性交轉運一撚樣咁閪蠢

因為個師傅講過要跟身
帶喺身又得
唔帶放喺袋都得
但要跟身
同埋扑野要除咗佢

拿 奶左野唔關我事 亦都唔會幫你搞 不過你真心想試其實好易 晚晚比野壓訓唔到其實唔難 求奇供野食比鬼部 成炸衝過黎搞你

我前文有講幾十條村既人日日踩人地個碑起既路。。。

其實佢地道教當左係神，佢地請既方法有問題有時會請錯野 咁呢d就唔知拉

精盡人亡就係呢種

有地方住果d一般好善良同好易投胎 你要搵d好猛既地方有遊魂野鬼去試先work

點為之猛？折人個墓起路都唔猛？
人窮無得食日日餓，總邊度有鬼神。

一般鬼上身無咩因怨既話 只要比個牌位佢住下大多數拆得掂 所以有啞庶頭既一般都善良

理解
唔該巴打
咁我繼續戴住先

運泥頭巴打 高質

拆墓個墓主好命d都投左胎 其實留係度果d都係餓鬼 真係hi野果個都係動手果個

其實兩面兩個佛菩薩都算奇怪

果時有個師兄學藏密 有次跟佢師父出去驅邪，佢還俗之後只係比一句評語：仲誇張過電影。
啞你信唔信鬼神係你地既事 正如一螞蟻都唔信有人既存在

又話啲鬼細膽
之前又話陰牌好撚勁
陰牌嗰啲唔係鬼

你睇留上面講左點解會陰牌既勁

就算佢細膽 你都會用條咒整痛佢迫佢幫你做野

咁總勁，有本事叫人折起路就係共產黨村委個啲人。個個貪幾十億，發個你。我都想佢哋有本事報落共產黨到。

其實如果本質細膽
你供養到佢幾勁都好
都係細膽

你睇貪左果班近年比人反貪權鬥 鬥左幾多落黎？
呢個就係佢既果報 同埋因果唔係用黎批評人 欲知前世因 今生受者是，你點知你唔係受緊果報果過？

所以話用咒術迫佢做野

之前睇到恐怖在線有講 要搵個靚女 不得好死既 再叫買主去姦佢屍 再燒佢下體提取屍油 咁果個就大力 不過我朋友就話應該假既 咁就唔知了 因為度度傳承唔同

你唔供養佢一日都好大獲喎
你會用咒迫佢搞你

我做咩要用咒迫佢搞我？你up緊乜

上面啲人玩邪牌
唔記得咗供養佢一次
或者唔信邪冇理到冇再供養
之後就發生啲唔好嘅事
咁點解釋先
你話佢細膽
你唔理佢佢又會搞9你

片呢

我一開始都諗緊點解唔係只係一面
唔係契觀音咋咩
咁唔係觀音就夠啦咩
點解另一面有個佛祖之類嘅？
不過事後都無理了

假設我要證明「屌人老母會俾人打」
咁我喺街求其搵條友屌老母, 冇俾人打, 1個sample, 證明唔到乜嘢
如果喺同一地方屌100個人老母, 係多sample, 但可能嗰度係 小學/老人屋村/教會, 亦冇意思
我要隨機試過唔同情境, 同一set嘢, 中環/砵蘭街/西裝友/紋身佬/細粒/大隻/lunchtime/半夜, 先有意思
如果都冇人俾人打, 我可以宣佈「(喺香港)屌人老母唔會俾人打」;
如果有俾人打, 機率係多%, 咩case會俾人打, 可以搵到個pattern
試100次太苛刻, 咁試10次收貨

兩邊都係堅持自己信念嘅人 等睇結果

免 責 業報 聲明: 試啲乜係閣下決定, 乜嘢因果與我無關

你幾多歲 真係好難溝講 你假設細膽 咁我咪話你知用咒驅使，你講到冤死果d都細膽係咩事

我估係阿彌陀佛 佛教入面無佛祖呢樣野

留名等睇結局

我覺得無咩所謂 因為我全家都無鬼論但撞完之後先信

拿 你要靠我食飯 我日日比飯你食 去到有幾日無比野你食 你都打柒我啦

同埋你堆問題上面已經答左你又重覆 我已經唔想答 救命

冤死嘅鬼唔撚係鬼
自己冇講清楚就難溝通
你咁撚馬虎咪撚喺到解說啦

上面講左一般有地方住同善終死既都善良既 已經唔想再應你 你信唔信都唔關我事 我又唔係玩佛牌既

你閱讀理解係咪u？
樓主係想叫人唔好信d陰牌 請陰靈果d
佢覺得信自己仲好過搞呢d神神化化又無科學根據既野
佢舉既例子係希望大家睇完之後唔好去做
你明唔撚柒明？

好多小學雞 放暑假拿？點解好似唔識字咁

留名睇結果
好正

真係好多，好彩仲有人明白我

題外話
點睇d人戴水晶

所以有d人要年年番泰國還神
聽講過個神達成左你心願 但你唔番去還會好大鑊

水晶有能量既 不過係咪真係有咩特別功用就唔清楚

又多一個例子

你話咁多例子都係巧合我真係無野講

岩，正確態度

就係呢個概念

陰牌唔係自己友，抽手續費都抽到仆街

靈魂分裂呢家野雖然我有d研究，但唔講喇

一 無靈魂
二 識係唔會分裂
你學na?

做人做到要靠呢d先有信心去拼搏 真係可悲
比你成功都唔可以感激自己努力真係慘

神都係咁

何況係個d陰牌

上網睇有d人話戴完果下痺左一痺好似有功用咁
可能真係有用 好似係有科學根據？
但我都覺得戴d正牌呀水晶呀果d主要都係求個心安理得
好多時都係戴完會將一啲好既事放大 就覺得好有用咁

我自己本身信佛嘅，唔會走去戴呢啲嘢
不過有時喺街會見到人戴，有啲會經過近少少都令我覺得唔舒服（想行開啲）
有啲就完全冇
舖頭都係，信和同銅鑼灣有啲舖係經過唔覺得啲乜
深水埗有試過啲離遠已經唔想過去嗰個方向

我通常用呢種方法去判斷堅定流

真又好假又好，如果為咗少少欲望走去戴呢啲
個人本身心理都唔方好，太執著某啲事，容易瀨嘢選擇錯都唔出奇

其實好既事放大 同樣壞既事都會放大既

正確d講法係無靈魂但有我執

普通人就以為我執係靈魂

我偏向原始佛教。

至於會唔會痺
1要睇舊野真唔真
2個人體質

第7識執為我

其實個d牌唔係好關佛事

可以叫正牌，正陰牌，邪陰牌

陰牌多數有入靈

我阿媽成日去拜神然後將個d 符比我 其實個d 會唔會影響我自己/有d 咩作用。
始終我自己唔係好信但想阿媽安心d 先放係銀包到

載載載 載乜撚野呀

道教平安符掛

你係絲打？

我之前睇過呢個
佢地講d鬼故幾好聽
都係真人真事
我仲睇過泰國刺符法會既片
我睇完之後 去泰國我都唔敢入呢d廟 入去參觀都唔敢

厚德載物呀

唔熟南傳佛教
我都好奇想問下
正信嗰啲佛牌係咪本身只係佛教徒戴嚟可以方便隨時唸佛之類
古曼童養鬼仔有啲人話係做善事，有啲就話唔係正信
但唸經迴向又好似真係有用

Sor 紅巴

岩，所以要信自己

都係既 所以我成日覺得無論信乜都好 個人唔善良 做乜都無用

仲想約出黎傾下偈

以我所知 真既佛牌係上師注入慈心而成 主要保平安快樂，而無咁多功能。
其次有人送走d牌 咁寺廟咪幫佢地誦經回向 早日超升，至於詳細係點就要睇係咩宗派 有d宗派既師父以前係外道黎 咁佢就會引入好多外道既法去整

我初學

how

你可以諗成宗教係導人向善既 只不過佛教既善係指向解脫 而不單指善行

其實啫係只係佛珠有持咒/經文另一個版本？
慈心係指慈心經？

即係叫你靠自己囉

做好事，消除惡念，唸經

我認識中正信多數用唐卡，咒輪

真想做善事洗鬼搞呢d,去無國界助養好過啦

當然你真係慈悲為懷念經比佢聽都未嘗唔係一件功德，但係人性就有貪念，佢一幫你就想有下次，想更加多，幫得少就不滿，諗好多奇奇怪怪野出黎。

不如一開波靠自己打出一片天

佢地真係注入慈悲心入佛牌 比信眾帶同記念佢地。
其實南傳唔持咒 但密教既咒又唔係你理解果個意思
例如南傳不停唸佛佛佛佛寺到入定咁又叫唔叫咒？
所以都幾復習 因為大家既修行方式同方向都好唔同

岩

泰國牌大多數係外道牌

支持你架

我遇過好多耶L都好衰
我個人都信都覺得佛教多d 咩輪迴 因果報應果d
同埋細個呀媽會拎莫生氣果d要我背 但唔記得哂嚕 哈哈

其實佛教既五輪著地禮拜傳一下都有意思 而唔係向住個神係度拜拜拜

原始佛教係冇咒呢樣我都聽過吓
例如六字大明咒唔係原始佛教

有興趣可以入佛教tg谷睇下 都幾多新手資訊

啱吖，剩係想幫眾生要唸經迴向洗乜搞咁多

你意思呢個係苯教嘅法？

你係fuck they more?

六字係藏地漢地先有 屬於密教既野 不過呢條係普傳既眾生咒 係人都唸得所以無咩問題
因為原始佛教係以阿羅漢為目標
大乘同密乘係菩薩行
咁就要講分左做聲聞乘同菩薩乘

請隻女鬼咪慳番叫雞錢

已入

見到 張敬軒icon

你係咩名

唔話你知

得罪人多

係，佢無講佢儀式中用左咩咒

但我相信入左黑教法

唔好得罪我

好彩香港消失左好耐 而家好似都成日同紅黃白派鬥法

真痴線佬

正評俾你自己供奉自己條橋

我咁都諗撚到真係好撚佩服自己

又要去食過下午茶供奉自己

不嬲都供奉自己

準提法中有d法門都係類似自己供自己。
可以搵南懷謹d書研究下，不過人地個法門就係無咩副作用，仲越來越好運。

我有間五藏廟 隨喜供養

準提其實得番簡軌 南生果份出處何在？

慳錢賠命喎

射落海都唔益佢

泥你老母 垃圾child登咁多正皮

佢都好似係簡軌，一search就有

因為正常果份係道殿大師

咁你都識仲話初學

識準提好正常 必修既野黎喎

好似幾有趣咁
留名跟進

好多都唔識

係都唔出奇喎！
師兄對黑教有認識？
我想睇下一啲關於古代黑教嘅資料但而家好似得台灣個林雲嘅新黑教。

戇鳩無藥醫

自己有祖先都唔拜
去拜埋啲孤魂野鬼

之前有報紙話阿 唔弱雞 有養鬼仔
幾年間突然紅左做大台一線
同時間外公外婆過世
老母炒車入院
都係1-2年間既事

原如苯教堅料既陀地都比蓮花生大士降服得七七八八

要入紅教d五明學院先多d文獻睇下喎，應該無人夠膽拎法本黎比你睇

因為你唔信呃唔到你有鬼 所以佢咪用啲鬼唔會埋你身你見唔到黎鳩up

又一定係得罪左就奶野

千篇一律的故事

唔係有班自稱綠教咩

d師奶捐錢去放生都係類似
好心捐去無國界醫生愛護動物協會啦

但而家藏民好有野要求嘅時候，都好似重有拜黑教嘅廟。

咪就係

如果你個女仔frd俾隻牌鬼害死，咁你個女仔frd死左又變咩？厲厲鬼？咁佢搵人定搵鬼報仇

然後，你個鬼女仔frd成功報仇害"死"隻鬼，咁又"死"多次既個隻鬼又變咩？厲厲厲鬼？ 2隻鬼係咁loop反十幾次 咪可以互做鬼王？

到時記住個女仔frd統領大軍北伐曹魏 求百姓於火海

蓮師有時串到化番佢個樣 打底佢 再身外化身替左個護法 痴線

綠教？
未聽過喎！
講黎聽下

黑教話自己係佛教 咪搞到成日要開拖 佢誅覺x既祖古 跟手又比人誅番間廟

睇咩情況 你咁講有小小似搵替身

聽講炸
有人犯戒比人踢出師門 跟住自己開個教叫綠教

要降服既
係自己個心

完

唔好去呀，入五明學院都話有d規矩

個d黑教山卡啦地方真係唔洗講咩靈異野，藏人劏死牛嫁

其實修練幻身同佢呢個法係咪都有啲相似嘅地方呢？

個女仔會輪迴害唔番隻鬼嫁

反而隻鬼會越來越勁

師兄係金剛乘弟子？

金剛乘鄰居

當然啦，但修得幻身法你d四加行搞掂哂，師門又有大護法睇住，好難出事嫁喎

識得有人召左好多陰魂
跟住一齊開機撞死左一個人
個人仲要比機頭插死左
好恐怖

戴呢啲把撚咩，連自己都唔信要寄託係呢啲野

好奇問下樓主除左佛牌
有無研究埋啲西方野?

咩機

迷信撚 有撚用

多數玄學佛學

無心又點降服

自己上CIA個網睇下佢地啲解密文件

人地中學雞好難得先考到ACO，原諒下人啦

因為共產黨都有搵人作法嫁嘛！on9

個心係邊先

等睇結局

人大入面個個都有法師喺後面back up la

你睇下香港青龍走壬局

根本無心，又何來在邊

唔係無 心相難測量姐

無心又點明心見性

請哂全國鬼神都仲係窮到燶

其實可能樓主意見有偏頗
簡單一句就是不好接觸靈體，不好去尋找用鬼靈力量

鬼神=有錢？

對，盡量唔好接觸

無無明，亦無無明盡

因為根本無心，你明左就係明心

呢d妖魔鬼怪post就咁多正評
轉頭就屌星座上帝耶撚走火入魔 迷信

可唔可以搭單問下 我老豆唔知係邊到攞左一咋玉佩返黎 係觀音黎 叫我帶 但我覺得呢d唔應該亂帶無啦啦 因為見話如果冇開過光 會有d遊魂野鬼入左去住 但我黎緊會去泰國驚奶野 帶唔帶過去好

當年黃霑係鏡頭面前除眼鏡叫個養鬼仔既搵鬼仔打自己。
嚇到個養鬼仔既面青青。

同有線撚動物傳心一樣咁好睇

中共幾時掘穿美帝條龍脈滅國 ？

觀心如心呀清

唔好亂帶

不過只是表達上令人誤會姐
有人話陰法是人類慾望既延續
點解咁受歡迎， 因為標榜不勞而獲，勉強挽留， 改變滿足唔屬於你嘅東西
正法唔會咁教你，只會同你講諸行無常。隨順因緣，專注努力當下，承受過去業，種下未來好嘅結果
以上方法雖然幫唔到你成佛，但已經夠你享有福報

咪係，華人真係大多都迷信底

有fd請左晚晚發夢比女搞，起身條褲濕曬

泰國真係無比人殖過民咖傻尻

有冇d咩平安符可以帶過去我真係好驚

識唸六字大明咒就ok 唔驚唔驚

本人認為如其強行借鬼靈去留住一個已經變左既心，強行留住逆緣只會令自己更痛苦
成長是伴隨住痛楚
，也有副作用
感情已經完結代表不適合你，何不找個第二個，隨順因緣
眼見好多人都為感情困擾，最後去行陰法
所以就借機會講講

一個國家有強運,有上天打救 應該國泰民安至係
古中國皇帝都 話自己受命於天 既壽永昌啦
問題就係最迷信嗰堆係現世最窮阿嘛 ON9

想度埋隻鬼就六道金剛咒

我參開十二因緣，唔參禪

好帖

正確d黎講係唔參大圓滿心印個隻禪

其實你講既同佢講既係邏輯沖突

做咩話人on9呢

無邏輯沖突

我叫人唔好去信陰牌，咪多正評羅

只係轉頭迷信另一樣野 有分別？
供奉自己等好運到不如增值裝備自己仲有實際效果

佛說三種邪見不可取 尊祐論（天命）就係其中一種

有分咒，迷信自己好好多

咁高程度唔識啦 不過你無心 又何來萬物既顯現

別

有性

六道金剛無記錯要有口傳？

何者為性

有普傳

空性

咩係空 有定無🤔

算啦，諗爆你，空性非有非無

樓主係咪寄左牌？

gd 但唸個係事物既自性 唔係你既心性 我覺得

講明d,空性依緣而現

本來無無明係佛說無明 即非無明 是名無明
但師兄講無心仍著兩邊 而自性我就參考惠能所講

依緣而現心

啱啱重諗住問你冇禪都參到十二因緣咁勁

大圓滿心印 絕緣斷念法

裝備自己其實係用知識供奉自己

心係遍滿虛空

呢個post都幾撚精彩
其實係得D中二病小學雞先會話肯定冇
世界之大 無奇不有啦
我都唔太信鬼神之說 但有d禁忌 可以唔觸犯咪盡量唔觸犯囉

咁你所講既呢個心，可能就係涅槃相

樓主 我朋友之前買完佛牌(正牌)用完一排就無戴 我俾呢個po佢睇之後 佢話想唔要 咁佢可以點處置塊牌？thanks

自己搞就好就d六道金剛咒超度

唔識就比番賣個條友

你覺得除咗錢，其他野就叻過到人？

唸完句咒就得？

我一早有講敬天地萬物而遠鬼神。我諗即係你想表達意思。但呢dx牌無論係神牌鬼牌都覺得係迷信野。不了

增益法 鬥多鬥誠心

巴打心水清。

應該未念完就得

去梵蒂岡拎一把聖劍落去

劈落去

有冇諗過係你本身努力既成果來

但你宜家唔信之餘 仲要去挑戰人
咁真係遠鬼神咩?

真既點會百幾蚊咁平

挑戰？你睇番之前我只係係話唔係導人向善又唔科學都有傻人會信，之後樓主除左話我小學雞，扮聖人話要寄塊牌俾我。

個挑戰唔係我搞，佢話寄就當做測試吧

好奇個師兄本身既學歷 同職業係乜？

原來係咁解？

On9 !
香港都話五十年不變，中共你都好信？

共産黨係修邊門野呢？

據說鄧小平係修金剛經修到開悟修到有成就

乜都有

開悟左仲咁撚賤 你唔係信呀？

樓主物流而家到邊

下

共產黨不知幾迷信

真係第一次聽

共產本身就係信仰

咁華國鋒、胡耀邦、趙紫陽修錯咩法搞到唔夠抽？
鄧小平火化完有冇留低舍利子？

屌 入黎想睇靈異分享 變撚左睇罵戰

佢哋會話世界之大你唔識未聽過

何謂魔眾？
可唔可以講多啲當時紅衛兵同佛教嘅故事？
同埋我都成日係到諗點解啲將軍會冇事？

啲on9神化中共既流言都信 真低質

我都唔想 好好地唔得既

我本身就日日打飛機

未發貨 已催

有人問我咪講羅

咁都要串

未聽過喎，有趣！
所以佢算係襌宗？
我淨係聽過朱元墇修準提修到做皇帝。

把口。。。一唔啱聽就罵人賤畜，on9垃圾低廢柴畜生質迷信人士最佳例子。

咁你都要自己分析過㗎 清

你係咪on99呀，佢話我先嫁

洗唔洗cap圖比番你睇

如果係你拍片跪係到同我道歉.

同埋無記錯係你一開波屌老母我先開你條on9垃圾低廢柴畜生波

有篇文係分析過來龍去脈

之前未有個好信呢尾野既巴打話西藏密宗勁都自保唔到，佢話因為當年主張無神論既中共請左個好勁既法師，所以先俾中其入侵到西藏。

佢哋圍內信係真，不過唔好批評唔好質疑，唔係又話你小學雞中二病，扮聖人，世界咁大好多野你唔知。

你一開波就屌哂樓主老母 ，串柒柒咁
樓主第一句都係屌9你溝通問題
你一早係抱住敬鬼神而遠之既諗法，開波講野d態度就唔會同宜家180度轉哂啦

你老母臭系

如果係佢用賤畜呢個字眼先

你係咪跪係到幫我含撚

你信呢啲係咪唔應該造咁多口業
人地點講咪由佢
利申中立淨係想睇陰牌大戰結果

明白，我錯。
不過唔會含，多謝。

道德綁架唔到我

我講救有仇必報

唔洗大家欠黎欠去

西藏勁個班一早有護法神照住走晒啦
入侵到西藏係因為有軍隊 唔係有法師
藏密求其一個護法佢地都打唔贏啦

我睇晒成個post 根本成班互相吹水又信以為真

送四個字 道聽途說

係篇文個位仲係學者黎

我搵搵睇下仲搵唔搵到

我就信自己既

上討論區唔係睇道聽途說唔通睇論文咩清

最閉係西藏有咩寧波車，幾時出走西藏網上都有晒
夠擔死係話中共請左個法師就搞掂中共會有人信

當年蓮師一個打五百外道 你估流架咩
自己上網搵 蓮師 五百外道

我就有野比你谷歌 唔係靠吹水

係呀係呀作法擋美國佬d飛彈

真係笑撚死我

唔講以為你玩緊世紀帝國

樓主，唔好同人嗌氣
專注平和咁提出一d 壞處阿 事例去令人信服就可以
幫人導人向善應該不着人相我相眾生相

我緣起不礙性空，真空妙有

金剛怒目都係想打救佢去西天

嗯，張志剛個樣好明顯係中咗降頭先搞到咁

清好似幾清楚段歷史

旺就做唔到個人？自己又唔識，唔好上網聽人講就當真先得㗎。。

暗箭難防，啲高官背後一定有班勁人幫佢地化解啲非物理性嘅攻擊

Thank you 師兄

其實據店主話都係普通墳場土牌

但係d陰氣同入面條咒佢應該都頂唔順

其實我真係唔明點解有宗教力量，你就覺得等於萬能！
有核彈都唔可以統治世界啦
呢個世界有規矩嫁嘛！
所以嘢都係相輔相成。

你唔講野都知你係on9

遷識、奪社？

sorry, google只搵到江澤民同金剛經既新聞

放住出黎先，鄧小平我再搵搵

哈哈，六法中最易修既夢身法

一修成我認為已經可以由分段生死晉為變易生死

變易生死靠什麼

泰國撚有俾人殖民過？ 讀多啲書啦柒頭

仲要講到泰國好窮好慘

人地生活快樂指數高香港幾級

咪就係 衝撚左出黎柒
條友仔讀屎片
泰國最自豪就係唯一一個東南亞國家冇俾人殖民過 書都有讀啦
香港好好呀？ 咪又係俾生番殖民

跟本講d野就鳩up屌左先唔理事實

雖然我唔係好鍾意去泰國

但冇可否認人地真係唔係好撚窮好撚慘羅

如果巴打你指既六法係那洛六法
依次第 夢瑜珈不是第一個修的 所以不是最易

不過而家都好少在家識那洛六法點修

泰國人平均唔係好窮
共通點佢地個個都好nice 成日笑

但有部分人真係好撚有錢 揸靚車住豪宅

利申：而家係泰國工作，俾好多泰國人幫過 好感恩

唔一定要跟次序修 睇你邊個師父

有d人覺得拙火好易，

我個人資質認為最安全最容易一定係修夢身

師兄呢d就有見識喇

做鬼好過做人

有就咁修既夢瑜珈
不過如果就咁修已經唔叫那洛六法
因為六法一定要有拙火 無拙火成就 其他一切都好難成就
拙火正正代表你嘅金剛身

不過你話易就易 密法我亦不想網上討論 善哉善哉

有冇諗過夢中修拙火

咁多位大佬修緊咩法

利申 對生死之事好有興趣

祝君好運 阿彌陀佛

樓主你開個post唔會全部人都buy你架

婆裟世界閻浮提土眾生梗係修彌勒菩薩既法門啦！

我信吸引力法則

條ACO友屌人老母真係火都黎

多謝提醒

泰國反而係唯一一個亞洲國家反要求西方割地
可以睇下兩次泰法戰鬥

幾時運到

長知識

都未發貨，放心哦，講到咁行，實有戲你睇

多謝 過獎了

到時你會有BB

日本人從幾個秘密協定中得到了泰國政府將對日軍入侵緬甸和馬來亞的支持，然而鑾披汶本人卻是多變的。他尋求英美的保護，以防日本入侵。😂
外交又勁

究竟香港有幾多人玩呢味野？
就算你個人鎮得住都言語不通

他信政府又係好勁

之前97金融危機
他信說服國民/海外泰僑/商家捐黃金去政府銀行支持泰銖

其實泰國係東南亞國家黎講叫有啲實力

我諗都有十幾至幾十萬人

養起咁多佛牌舖

同時君主又係好有智慧
老國王化建多次動亂，單騎騎係紅黃兩派人中間叫勸退兩班人
又拎晒俸祿去搞大米農耕科技
又在世行晒泰國所有窮村落

細心睇佢行為比中國領導人有魅力有魄力好多

但佢個仔好垃圾 又濫交又冇功績 有哂片佢玩淫亂parties 啲國民唔鐘意佢

普密蓬雖然死左但仲有好多人懷念佢 掛佢的畫像

我以為要修左拙火做基礎先，師兄用左幾耐至到呢步呢？
7-8年？
咁你係咪都練緊瑜珈？
咩係變易生死？
我聽過MC仁有透過佢都修緊夢瑜珈，咁有冇試過有人夢中搵你？

唔係應該按照弟子嘅根器再授予相應法門咩？
拙火喺西藏都接近失傳？

原來而家都重有鬥法？

巴打可唔可以教我整一塊正嘅牌

即係失傳左？

無心邊個同我地交流緊，傾緊偈？

心能動，性非動非不動。能用法，能令法相顯現嘅係心，唔係性。

應該無失傳，不過要過台灣搵佢d傳人拜師

六根

令法相顯現既係因緣

大把西藏喇嘛識

上師對漢族弟子好多時連觀察時間都無
所以好難去再論根器

師兄，乜叫身外化身替左個護法？

我想問撞鬼有冇得避免

六根無自性，亦不能自動點法相起現，點同我地交流？

邊個透過六根去見呢d 法相？

你自己隨意DIY一塊，成分照我咁裝

最後念道家金光神咒七次黎開光(好老正嫁喇)

搞掂

無邊個，未那識都係因緣所生。

其實你用大乘個套同我講其實大家唔同派別

我永遠用因緣法個道理同你講番。

公關定關公？

算唔算中觀？

如果真係咁，我會照直講。

同埋頂唔順會有什麼反應？係咁病？俾鬼壓發惡夢？

名相萬千，我諗中觀都係講緊個樣野姐

九成會發冷先

師兄，大圓滿心印同大手印係咪唔同？
因為大圓滿法門係紅教，大手印係白教。
唔知我咁理解有冇錯？

我諗你睇多次我講嘢，我全句係
如果我同你講屌你老母，你有無能力隔空搵鬼搞我？

之後會點？

咁都好，呢期天氣熱晚晚開冷氣開通頂電費又貴。

一晩半晩最多咪發下冷，發下夢，周身唔聚財

你仲想點

你意思係神喻叫達賴出走嗰一班？

如果我屌你老婆，，你有冇能力搵我尋仇

你條食環二打六講野仲難聽過粗口

佛法般若一理貫穿，大小二乘只係佛弟子對佛陀教導所理解深淺而定名啫。

心元是妄，心都係同法相待先強名話有。不取不捨，兩邊不著，能取(心)同所取(法)都空，當下見性。若然口講緣起性空，但認為無心，否定咗個運用，其實不明空性，落咗兩邊。淺見，唔認同都無所謂嘅。

兩者我認為見地一樣

不過我無修，不敢作評論意見

無，而且我唔信呢啲怪力亂神。
同埋我無講自己做食環，邊個話你知？

有諗過

或者係 唔識睇

你問米定求神？

你都話心係強名為有

咁何者被強名為有，一切皆空性被強名為有.

所謂心只係妙有，實無。

小弟資質愚頓修緣覺乘，望中觀行者勿怪。

我勉強都係你呀sir

摷你有幾難

好on9
妖言惑眾

即係你做食環？

我諗你未做到我阿sir，又唔好扮曬野以為自己好高級。

我係咩人呀

我發個夢，夢身去左搵你啦四眼仔

我就唔高級，高你十個point到啦

嘩，好驚呀！
我就瞓，希望同你夢中見。

嘻嘻

我做局既

食物 衛生局，失覺曬。
原來咁勁。

拿，我無話咩局呀

雀局

你夢身總見到什麼呀？

自己睇傳記吧

唔緊要，哈哈

你夢身總見到什麼呀？可唔可以detail點？

見到你坐44樓

有睇過但唔明呢句
>藏密求其一個護法佢地都打唔贏啦<

仲要我地可能成日見到

上面提及話中共請過一個法師去打西藏

總有呢？ 你係用夢身見到？

大佬，網黎嫁，仲要講

你唔驚比人起底

唔驚，都係一個測試？想見識下夢身？

總有呢？

越detail越好，謝謝

唔講做野啦，講你屋企好無

好

樓主講供自己同相信自己又岩喎
連自己都否定
咁乜都做唔到
多話樓主

我係你屋企聽到好多樂器聲

你個腦雖然唔醒目，又睇好多書

哈哈，D魚係咁望住我

44樓 岩唔岩先
咁有料

巴打態度轉哂

運師兄
佢講既野岩唔岩先

想問下樓主
本身自己非常多負能量
唸大悲咒，地藏王會唔會有幫助？

其實就錯鳩曬，我好似睇緊cable個啲動物傳心師表演咁。

拿，我唔係同佢夾埋嫁

無計，我頭先一訓著就夢到

巴打 精神分裂要及早求醫

一次過答，無金魚無樂器，亦準備瞓覺全屋好靜。

係呀，錯鳩哂

通常都係mk 仔至信依d on9野

痴撚線
咁即係錯？

係思覺失調

咁串，樓主淘個勁啲既陰牌收佢皮

咁你問佢44樓岩唔岩

又唔係，我的確有20本左右書係書櫃，睇完又唔會再睇，掉又可惜。
其他野都錯。

44樓 岩唔岩

唔好呀，我會頂唔順

錯。

你話錯咪錯羅

錯呀！我做野橦樓得37定38樓，邊度變多幾層呀？

屌 44樓 吹得就吹 想點撚樣如果係咁既話

咁你繼續夢身喇，我點講都話錯。
原本想瞓，聽日先開估。

越睇越覺得樓主思覺失調
唔岩睇埋我喇

現在已經夜深，我間屋又細
邊度有位養金魚放樂器，唔怕俾人屌咩開大聲玩樂器。

我想跟隊
可唔可以睇埋我

之前有巴打講，無事發生或估錯，佢都會死唔認，話人講假呃佢。

我都識睇
你屋企...
有電視 有冷氣 有電腦
你小心d 我睇撚到晒

準

好好笑，又話開post叫人唔好信，但又講到似層層又撞鬼又乜咁。

睇黎高登仔巳經派左鬼仔搞到你智力出現問題
我信了

本來唔想講
我唔係做aco更加唔係撈公務員，係因為樓主佢話做官有旺氣唔怕俾鬼搞，咁我講笑話唔怪之得連登咁多人狗衝做aco，但佢好似get錯左，死話我做aco又話做食環。
同理，佢get唔到我問佢如果係如果我屌你老母，你可唔可以隔空搵鬼搞我？其實係一個疑問不過佢就當係述句。

成班人撚樓主

。。。。我好怕

樓主可唔可以夢身，走去習近平身邊睇下國家機密？同埋可唔可以睇下北韓核彈位置，謝謝樓主對世界和平出一分力。

我發現咗連登，討論乜嘢都唔可以理性討論，最後都變到劈友咁滯

樓主冇再出聲應該係用夢身去搵太上老君呀菩提老祖個啲搞鳩你
小心

因為child登太多child

個夢中拙火問題同夢身示範笑到我碌地

如果本身唔信
供自己黎又做乜
無9聊

樓主
唔爭在睇埋我

有無多d陰牌鬼故？

佛牌繼承者

陰牌咸故先岩

連登鬥法大會正式開始

佛牌用狗骨灰 得唔得
想隻狗翻生幫我咬9人
發夢都俾狗咬

利申：北京狗

佢講到咁，我都兜唔到

一開波我就輸尻左。其實所有野只要話唔係唔係

我都吹佢唔漲

不過我堅信佢係條ACO四眼仔

你地話我思覺失調又好咩都好啦

累。訓

之前呢度大把人笑個啲俾錢去搵動物傳心師既人係on9
但你睇下500幾個正評再加成朝有人不斷同樓主吹就會發現其實會俾錢既味就係你地呢班on9囉。

又話世界咁大無奇不有，又話身邊朋友家人點點點，又話中共請法師去對付西藏密宗先入侵到....唉！

樓主算啦，慳番個錢取消個order，你口中那套怪力亂神係現實世界係唔work，係無可能的。就當我之前說話重左，你取消個order，希望你賞面。
個什麼牌其實只係一件物件。

我都心灰意冷

不過等大家決定啦！！

都講左我唔係做公務員又何來做aco，堅信都敵唔過事實。
不如咁大家賭十萬，如果我真係做aco我俾十萬你。如果我唔係做aco你又俾番十萬我。好唔好？當你資助我首期買樓。

咁我又淆底

我又分享下 舊時有個女同事好恨桃花 請左個牌反黎，不過佢話係正牌 然後用wechat識男人，又比佢識到個有車有樓既男人 然後好風光咁結埋婚。真係唔信都唔得

我好現實
我見過人殺人，未見過鬼殺人。
我見過窮，未見過鬼。

賭十萬我係唔係做aco喇，一局過。

正牌冇所謂既

你贏，我輸左

最好唔好啦

夢身兜唔到

我柒左

樓主同佢賭啦

無輸亦無贏，網上吹水。

算啦。

好奇一問，咁個牌你係咪會試埋？

贏就話姐

輸左我真係柒到唔敢再上連登

係有道理嫁

樓主棄賭局，運泥巴或成最大贏家

咁10萬又多左少少，5萬？
贏左去次豪遊日本旅行都好。

賭咩丫。都話你贏

運巴而家食住上

撚狗咁撚
毅進星100跟機

藏密都有好多守則 所以我都唔可以分享好多
只能說想學佛就得踏實
世間八法如鏡花水月 拉扯你沉輪於輪迴苦海

撚你就撚狗喇

如果cut唔到未寄黎，我當一件普通物件，無特別。（最重要唔駛錢）

講笑啫，都話左無輸贏。

識人養鬼仔,幫佢招左次橫財就閪足一年

cut唔到，最多集運棄

好多都係咁

我說話亦有不是之處，希望樓主大人有大量。我講聲sorry。

講呢d

有，想聽邊瓣

咁勁抽

苦集滅道

都話唔好叫佛牌，叫陰牌

大陸定泰國有一單，

有條女做雞帶陰牌

越接越多客，最後比人屌死左。

個牌如果cut唔到送到黎，我未帶2日。
之後交俾band3帶多2日，之後樓主出錢未俾樓主決定。

我無所謂

我覺得求其擺d汽水糖係度,就幫你招到財,泰國冇窮人了

唔好去多鬼既地方

有咩所謂我除左窮就咩都唔驚
study leave 開始 大把時間玩

睇下咩環境，佢一條路直送我控制唔到

如果停集運，咪cut到

做咩講講下要CUT?

要淘寳提我到左集運倉停唔停我先知

咁算啦，照帶2日無所謂。

有咁既做法，只為別人求，不為自身

跟住成團人互求

我都想做測試

所以應該係條件好撚複雜

咁咪照黎

其實一直好好奇，就算真係有鬼既存在，究竟鬼點解要對你好？同埋係唔係真係咁有能力影響人，好似賺錢個 d ，鬼既前身識買股票！？

互相利用姐

鬼有鬼通

冇追開post
想問下運巴係咪淘寶淘左個牌黎研究？

可能佢地悶掛

係我淘左，佢研究

點解有鬼通 ？唔明邊個傳岀黎
好似耶穌五餅二魚，分紅海呢 d ，接近無人證明到
即係任何人變成鬼都有超能力？

人唔一定變成鬼，鬼只係六道之一

有冇巴打有泰國刺符

無效化就無咩點聽

魂魄勇就守門口羅，有咩會打柒d搞搞陣既，不過好似都係陰牌

咁仲有咩道？
即係夠勁，可以請一個神？

膠名應該唔得

最少都要名啦樣啦

資料越齊越好

陰牌，應該唔得，不過聽人講過話會提你買邊隻就升。但又係好易得罪，一得罪就無哂

耶B表示見鬼殺鬼,唔洗求牌.

你變左神，都廢時番黎呢個世界啦

理論上係可以請神

你話修密法都係9up ?

點解你認為我係鳩up?

。。。請唔好再用佛牌字眼

用正牌，陰牌好嗎？

屌奶星呀 而家個運泥住想縮沙唔試牌

可以

就因為我發夢疑似睇錯哂d野

發夢睇到，可以睇錯嫁下話

理論上應該得

三昧耶

我冇持戒

冇，不過玩到咁，一係發達一係仆街

分埋UR, SR, R級好唔好

因為一大堆傻鳩幫佢地買D零成本既鬼仔牌囉

我屋企都有塊牌 佛祖 耶穌 阿拉 孔子開過光
岩唔岩 岩既半價賣俾你 好多人用過都話有效

師兄，你睇書自學夢瑜珈？

唔係，大家決定左繼續測試。

唔算自學

有師父教，不過睇書多

就黎1001邊個開post

咁鬼唔可以離開？

加油

其實鬼都係離開左

咁用咩供佢地番黎？自己？

講真，如果啲啲牌真係咁勁，人地洗鬼賣比你咩⋯⋯

其實係，所以一d都唔勁

開左新post講故台

咒

君子求諸己 小人求諸人

想發達就學多啲嘢積福

點解無人用人地條命養鬼？
d 都市傳説鬼唔係成日都想捉人咩

有新post